點先可以對唔屬於自己既野釋懷

佢未出現之前
我唔知原來真係可以有人相處得咁舒服

咁應該開心呀，點解你咁傷心？

我聽埋啲mk歌

因為佢唔so me

你中意佢，但佢唔理你呀？
咁又真係幾sad

都係靠時間...